[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4118)

又你

比勒費爾德[-0.5/-1] 派錢波

狗會派錢食宵夜

我屌你老母

有無風紀

竟然 無人派

樓主含家產

連登仔都係吹水多

辛尼特

花仔今晚買咩好

其實點樣先贏到馬會 我唔食唔著都輸比馬會

火車頭入粒ok?

2.5就派啦 係低水

咁耐無見你依然一如以往

下次要搞一次每人派100,
叫人比馬會戶口號碼入錢

之後記名, 邊個報假就幫佢做頭POST介賭

比勒開低0.6 水 開撚硬？ 又要高人地一格

火車頭角細易到

7.5 追細 神人

著條神...唔怪得臨場西乙都爆3格.....

你望下365 比勒個角
馬會開高一格 低人地0.6 水

仲買唔買

幫狗會回血

火車頭呢下射到咁

搵到原因了 明明8 都頂得好地地

我覺得似狗會想比個陷阱盲毛踏

正一on9仔
講咁撚多次 又唔比料出黎
抵撚你死

屌咁都走盤 點賭

9買角大算啦 場場都3格

當儲馬會分

原來係薯條 唔怪得冇啦啦又紅又追和又爆角

01:30 德乙

呢場各莊開比勒費爾德主讓半一1.8-9水

但主其實主場勝率嚴重不足 有抬高主隊誘上盤之懷疑

睇返客隊只係升班馬 勝率又係極低

但係上場主場大炒近況大勇既雷根斯堡

結論：呢啲咁既上盤 買黎都晒鳩氣 比勒並唔係啲咩傳統強隊 只係今季彈出 但虛火唔知幾時斷 幾年前主場14-16年仲開緊主場平手盤 今次讓半一 尾盤又做熱升到讓一球 客又岩岩作客大敗史特加 有合理程度懷疑誘上 睇返上場主隊對辛特候遜 開波8分鐘已經輸12碼 最後都係僅和 呢場我會博客反客為主 客第一球@2.75 呢啲水位超值博

卡爾斯客隊第1球 重注@2.75

入球球員： 魯芬

澳假 9C, 本來神冰, 佢一買, 之後超級連C
西乙 7C, 本來神冰, 佢一買, 第3格都開埋

勁共4444

3格過3格算啦

終於唔同路

點解你唔跟實mama

比勒果場第3格...出面係8倍.....
唔MAKE SENSE
唔係因為多人買變左咁
係狗會自己特登開到咁

真係主場麻麻喎

同佢同親路都輸屌 今次佢無出終於贏

15 16 要邊場

要追數一定要買 比勒費爾德[-0.5/-1]

算啦咁 小事

因為呢幾暐太多3格 btw 角大9買都贏唔洗度了

30

3 0 goal

3：0

bet365果個3揀1黎wor。。。中角膽大細都輸緊係高水d

要哂

有冇漢堡半大手足

走盤應該冇分

勁到呢 不如薯條幫手燈 我地買啦 捐返錢俾你

串左火車 生性埋啦

咪害人

半一盤1.80水拎黎追數？

買3.5大

驚左漢堡

入完入 入完入 入完入
見到份糧仲有 再入
計過賭淨1250 就夠我之後每日用50蚊 呢加淨1500

唔覺意又入撚哂

10.5 開撚硬 蝕水做俾我地班仆街？

吊我都係

有冇水

信我

$1500 卡爾斯第1球@2.75

可能改變到你命運

原來辛尼特派錢 miss左

冇人海登?

得我買主隊？

真係唔知點計

屌你10 蚊就正手 死仆街

如果你跟左mama，出句聲
大家都好

俄超阿記

睇盤練習11 漢堡 超級重注 入會費5500 入落31520520

買左戴拿模 需要屌醒

有冇手足海登咸

純點指兵兵買

大波半場收米，訓得
馬體會睇下起唔起到身

人家輸咁多重撚人

條傻閪淨係買角細

和波唔係派？

漢堡10.5 c 比勒好冇

想要海登
另一場未決定到

我條飛咁樣點派

想串兩場角

0130 各有各賭住先

200好似不利你

漢堡又出黎害人?

有半格回

第二關都可以針定

收得工啦

我都買左，希望有半格汁

相信你三場

我係認真

好過佢買低水角細輸死

冇即場角

呢隊野同上季狼一樣 劫富濟貧 打強隊守得 分分鐘贏埋

然後我仲要衰多手補多條

針撚到笑

似樣

對曬

海登串比勒

唔知買咩好，想9買漢堡角大

俄超主！認住我未來黎

俄超一哥都有人買對家，有時真係忍唔撚到笑

0130 呢

開個3:2俾佢

跟大岩啦，我不懂德穴

Lm

唔知

對定勁中

兵工救頂到半格都收貨了

咁快gel

你地勁中就好了

咁你買波膽啦

信岩蛇

書包盤：漢堡 卡爾斯魯厄

未派俾我，派完轉運

你同佢同路？

辛尼特gel得未

請相信我

無得豬

怒屌多次漢堡第3格先

7夠味？

羊埋都得

根本上呢場無得輸，諗不到

屌你老母買撚左主都知輸撚梗
書包你條仆街仲要咁撚遲出玩撚死人咩

比 １Ｃ

呢段錄音

Gg了 比有角先 又揀錯

漢堡半大

輸緊銀
mark左你tg先 我聽日比你

屌，同晒路仲要大注

書包包輸

大岩蛇offline 到書包online

浩然

半大24

比勒10.5s開高出邊1.5個角盤呃邊個

Goalllllll

10

圖1

佢係要最尾一秒先出
撚死你班仆街

Dllm火車

火車頭都買 嫌錢腥

火車

俄超阿狗

俄兵正氣過英兵幾多

卡爾22222222222222222222222222222

火車頭

屌

牙普我愛你

漢2 未 屌

唔係想gel
但唔知點輸

漢堡包呢隊輸盤王怕撚左佢

奈，早

瞓啦 起身收錢再推

Goallllll

88

雙下盤串左
練心中

薩斯索羅女子隊1－0

漢堡肯入波未

屌 連針6場
戒賭了 出年見

尾盤2隊都有飛落
飛到波到

今日最後一注 漢堡包2.5b
希望但日全收

我入去坐左一年 呢度仲有無舊人

幾舊先

自己單機啦

Hamburger 1-0

未

Thanks 師兄

1－0角球 gaolllllllllllll

火車玩乜尻

1 2年

好撚好玩咩食撚屎啦傻鳩好撚好玩咩食撚屎啦傻鳩個

連登邊有舊人

包半場3粒比我訓教

十三係咪十三届冠軍騎師？

比勒終極㩒屌
半場起碼兩粒

咁你訓啦
發夢就有

馬會冇開嗰場0130西乙好賭到

禁屌唔入比人入

叫下波又唔撚得

Dllm報假報左咁多年唔悶？

333333333333333333333333333333333333333

下盤gel

屌你老母 漢堡角呀

比勒痴線咁快3角

唔好對呢隊仆街咁大期望姐

屌 以為有伏

4444444444444444444444444444444444444444444444

都話365個角球係3揀1黎。。。。

漢堡角 取消關注

快到

火車廢到

火車頭係咪打假呀

包包半大 jump

漢堡果場想搓到幾時

你又岩 我都係入番去坐

原來漢堡有即場 咁針硬 角細100%

又輸5皮

火車咁廢

冇即角

下盤兩隊全部3成控球都無
等死

海登咸中柱..

猜到俾人入

漢堡個勢點

輸到幾時。。。

火車反cup一世球迷

有即場多數細角

咪就係得個搓字之後比人打快

漢堡呢隊垃圾 控球率冇用嘅中過好多次伏

點解唔入！！！

屌 我都未見過好打有限

原來係你

漢堡作客已經閪
主場都閪波成世係德2踢假啦

thx

可以分享Tips嗎

卡555555555555555555555555555555555555555555555555

你又岩

咪係

真

漢堡2角

彩 揀啱了今次

比勒似就入

買左漢堡角點部署 莫巴

半5全10

2x3

你識貨 我想拜下書包

05201314

辛尼特3.5b gel定

無即場可以點部署

8+1 up

圖拉2:0訓教

2：0

阿記！

圖拉GEL

x2

2906 1146

Zenit x arsenal gel?

俄超阿記真係好撚正氣

訓醒收錢88

外仔>>>>>>>>>>>>>>>>狗會

我都係女黎 俾啲面

又閪一場了

檢多少？

火車X辛尼

灰

比勒屌到咁都唔入波 半大

屌 訓覺

$312,500

漢堡入未

大岩蛇又中

德乙第一

對家入

卡斯

卡爾goal

大岩中

岩蛇又中

感動
卡爾
睇下我900蚊今晚可以走到幾遠

比爾10.5s

佢唔入比人入 半大-1

入波未 漢堡場

比勒又輸

卡斯goallll

大岩顯靈wtf

有咩角球報分app好用

Bingo

岩蛇 真心多謝你

穩定演出

係作客勁啫

火車廢撚到

lm

我了

辛尼特-3
漢堡-9

岩蛇 漢堡即場有無推介

抵買

客goal

岩蛇 可以點樣報答你

俄狗有rc未

屌你咪買得個幾舊

想幫你含

海登入未

無研究呢場

火車頭咪踢假波啦屌

漢堡有無咁廢波都唔讓入

仆街卡斯唔敢買買左漢堡 等死

漢堡點呀 有球未

捷報

漢堡對家首球點睇

不如你開班授徒

點輸

666666666666666666

比6 針

777777777777777777777777777777777777777

包禁屌唔入Jumped

唔識賭了

勁共紅埋

揀左漢堡角真係傻閪之中傻閪

紅埋

比勒半場cup

漢堡包可以退錢？

包包半大角大all jump

勁共水泥針

一半一盤就打假 明明平日勁到顛

有rc啦 不過客

辛尼特-2
漢堡-9

退角俾我 thanks

rc火車做乜

俄羅斯波成日打假

排名第一 仲要主場 都要打假

今場都㩒住黎屌
不過輸波

比垃圾追和反cup未

888888888888888888

又要重新出發了

9999999999999999999999999999999999

角球唔使錢咁

8c

有注好野

即場比斯特第1球@3.75 重注

半大丫 仆街

半一盤真係賭下盤算，贏又一半多

9c

比勒快手半大

要再跟了

比勒8射0中

10000000000000000000000000000000

10c

漢堡fg 1.5即入

打左場機漢堡都係冇動靜

Ok 漢堡仲係2

比勒對家龍門好撚細架？8射0中

11c

點睇到係佢

岩蛇咪攪我

11111111111111111111111111111111111 咁就cashed左=.=

半10 這些機會

屌你老母 芝士漢堡

半11 呀係

買左漢堡10.5點搞

客有飛到

35分鐘1格

入啦屌你

你唔出水

比垃圾你執半大未

36分鐘角大

星期五 7 比勒費爾德 (主) 對 卡爾斯魯厄 (客)
大 [10.5 個] @ 2.05
大 [11.5 個] @ 2.65
大 [13.5 個] @ 4.70 $50

呢排幾燈下。。。

卡斯半客終於中

半11C 咩料

得我要左包包角？

好在冇串埋兩場角 垃圾包

火車9c有咩用

漢堡d控球數據真係呃9人

屌你老母俄超咁撚正氣又冇買 唉屌你老母

1222222222222222222

狗會勁撚到 開左場精選無角既 另一場爆到

12c

原來有苦主 咁都好啲

半場收兩格 係爽既

又冇即場角有咩用

想睇半場開哂3格 未見過

刷角不入波。。。

比啲角漢堡啦

只差一點點

黑氣石未到我試

垃圾堡。波都唔識射

百般滋味在心頭

冇勇氣買第3格 後悔了

比勒奇蹟半大

如果兵工廠9.5咁都開唔到 戒賭算

呀寶 係時候入球了

刷到支角球旗爛未

開左啦

兵工廠-1

俄超10c

包包快啲死啦 好日唔買你角 一買又針

德乙 10.6 11.5 13.5

Burger 想入1.5/2b 好唔好

冇買俄超
希望回血成功 唔成功就返大陸賣血黎回血

法甲9.5

里爾會唔會又角大 今日角大日

Ok 終於中返注

德乙拜仁又撚狗

通常斷1.31

要左盤

4:0

我唔信有咁多假波
但莊家真係好撚勁 計得好盡同好準

德甲拜仁咪又係成日咁

法甲2222-8

包半場比甩

買親角細
唔係半場爆就係補時爆
屌

火車頭個種廢

次次都同自己講有漢堡就唔好買 但係最後都係買咗

卡斯半客等收錢 好驚

同路ching

漢堡可唔可以認真少少

買包包定過抬炸彈

Same

去畢爾包食漢堡包了

卡斯準備換領rc

海登威唔想踢唔撚好踢啦屌你老母

ONTV播既波成撚日半和

包終於3c

第二關

我唔係見到岩析 都唔買德乙

呢到仲有

屌佢成日整到個盤好吸引咁

想半場一粒 咁難咩？

圖拉9.5 gel

1333333333333333333

13c

所以咪場場都變左大船

海登咸閪到唔刷呢下好野

我連續4場買角細補時爆1隻
早場西穴澳假尋晚意甲
呢場圖拉
見佢唔出8.5
諗住得9隻買9.5s

半場3 格

癲13c

欠1

海登下半場要爆角了

爆條撚咩

Goal

海登同我守住

腳腳都軟射

里耳gooooal

30c完

阿仙奴都做唔到

1:0

好嬲呀 莫巴

包比人入

好野 撚到手足嚕

未完場仲有機會

我今日都係 冰冰下紅牌爆角

有無玩德穴

我呢注無跟 見個賠率太好分

痴線半場差唔多收曬

07

有冇買到兵工廠角大

咪咁... 肉痛

漢堡走到盤都偷笑
數據咁靚都入唔到

老屎忽

4x5 過左比勒10.5

縮左 最後玩左 辛-1

0-0半場 屌

求其他幾關

幫你叫埋其他個三場

時間黎
戇撚鳩盲既屌

漢堡13.5b派兩個200

撚半大
下半456
1.5b

Ok

Q

跟左mama 圖拉9.5

媽媽條過關肥仔

漢堡中場果條撚樣 明明無人mark都唔轉身 次次都求其回返後

買左單頭
訓了88

訓極你都唔訓 早抖

里爾是但比多粒黎啦

包好似今日墨城咁得唔得？ 半3全14

漢堡大家唔撚洗旨意中 我連炒咗6場 買咗

燈下先

識買了

2場德乙大波
5 1 口爆

唉 唔出水了 比人屌既

3c-7

半13全？

漢堡點都有1.5b啦 送哂錢

炸你老母呀 里爾

炸完對家入啦屌

買了what

求尿

買咗火車頭係咪中咗？

主盤lah

比垃圾 burger 全格 10 1 100 payme

法甲角大9.5

有

黃2助goallllllllllllllllllllll

係呀 中風咁濟

海登 1.5b 10.5b

國米定羅馬好

ky起身屙夜尿？2點幾係度gel

Gchi

55555555-5

諗左好耐落唔落街食M記好...

羅馬 but三格國大

比勒

Dllm 買左比斯特

出糧了？

冰冰冰

有咩問題？ 都仲贏緊盤

依家10.5 照去？

贏錢定輸錢 贏錢就落去食

都ok

漢堡贏盤我自爆馬會ac

凍到仆街喎 留係屋企咬手指咪算

比勒禁屌可以俾人入

比人究極禁屌

一球盤定半一？

一球盤。。

快撚啲入 唉

比勒吸未

悶到 3152.....

有1/1.5買了

兩場下盤頂住

6C!!!!!!!!!

-5

起身啦
扮乜野12碼

德乙要左2場上盤

半一又俾狗屌

梳囉

海登入未 漢堡隊垃圾唔識入波

比勒呢場假到

比勒14

係咪做親德乙一哥就要撚手足

開走地都唔開角盤

輕鬆3 格

海登試下入番球定定驚先

完場應該有20個

16c

呢啲又無走地角架喎

狗會收晒風啦

德乙不嬲唔開即角

海登上啊

比勒想點

我好似見過 但唔多

海登同我上
努力衝緊一晚上10倍

burger想點先

漢堡爆角未

外仔

比勒十幾射都唔撚入

漢堡又玩呢味 禁屌輸反擊

3:0 ajax 半大？

職業球員有冇咁撚廢

國米會喊唔會讓多左

漢堡真係點都唔再買，愈踢愈沉

唔刷點入呀

未撚cup 過比玩撚完

刷數據比對面入

burger 贏得兩成盤

漢堡開到10.5
10 1 100

取消關注，廢撚到

幫下你

盲人足球

14射1中

國米半一好似深左？

訓教算場德乙完全唔知做緊乜

德乙兩隊上盤都垃圾

閪波，早啲瞓度日假算

垃圾到 1球都冇

迪加半大

比勒尻撚到

漢堡仲仆街過科隆

我

漢堡0.5/1b入唔入

兩場上盤都唔想入波

睇live唔係睇Burger係聽緊日假

兩隊都係撚狗隊

仆街佢呢場擺明求1分計住踢

一條辛尼特串火車 一條比勒串海登

場波完全無野值得講

漢堡包要no goal 了
補補飛

全日都係到叫

對面第4都咁玩法唔洗升班
比佢升到都係升降機

比垃圾你執入到未 學人讓半一？

點補，補和輸一半？

擺食漢堡

朝早叫到夜晚 一注都未收過

大岩燈終於要中了

早講。。。。。

海登咸下盤派咗彩。。仲叫乜春 cashed

仲悶過港超..............

75 11
85 21 ok?

ok

閪堡唔入比我海登入啦

博唔博ajax留力好

7C

要左roma 睇路

夠膽11角完

有得嗌下角

點解唔買國米？

兩隊都係求一分 痴撚媽根

不如馬會開多幾場西乙仲好

Burger 0.5/1

直覺0-0 10c

上星期教左我，唔好買ajax對家

海登幫手刷返4角

荷乙無秒goal半大24

賭波靠往績有用咩

真
又1:3

加碼 漢堡13.5b派兩個500

漢堡D數據咁撚勁 一球都無

球探冇響過

Me !!!

兩隊都求一分，痴撚線

算吧啦六師弟

海登半場都過唔到 ..

漢堡全隊拎去做人肉漢堡

榜首失分
都唔把握機會

咁都射唔入

屌你老母

好

Burger差d輸埋

講陣容好似國米較好

就快2020 仲信國米

邊隊？

漢堡呢啲撚屌假希望

8C

-3c

海登

今年買國米場場都買既話點都贏啵

假希田

數係咁數

角膽10

無咁既能力根本漢堡唔會入到，莊家真係收晒風，開個一球半格都無得你走

比勒12

比勒12M

大家好

贏半輸全 有幾多次贏全格

😂

羅馬唔出迪斯高

99999

9C

比勒1:1

999

比勒吸呀

信我 漢堡頂盡卡膽

今晚冇哂大蛇係到

你

屌你老堡 肯入未

Gel!

漢堡唔贏全隊俾狗屌

比垃圾半格都好 burger走盤plz

漢堡食屎啦

漢堡夠撚膽比多兩角

卡爾守住
好叻仔架啦
頂多10分鐘

比垃圾你執 撚狗start

漢堡都角大埋
合埋眼篤角大都中咁濟

比勒反cup 抽1個含

俄超兩場都角大到先係奇蹟

屌你老母 入波漢堡

海登反擊又爭D

漢堡想點

唔好玩我喇全黑蛇 有冇救命水

漢堡唔輸偷笑

下下禁區射門幫人解圍

想搵食

由一開波買左漢堡fg到而家.....
可以點部署

10.5 大條撚咩

輸埋

海登咸

漢堡

訓教

屌 買唔切0.5/1

海登GOAL

又一場假波

海登fg

好野～ 輸撚埋 成隊柒下柒下

傻閪包

卡爾守住

下一隊入球 (第1球)
星期五 6
漢堡 (主) 對 海登咸 (客)
客 @ 4.60

GG

VAR

漢堡刷角追和

Gel走左

成班睇波

0:0

計

假波黎

Ajax 4/4.5s ok??

當入

波都開埋

Cup未

漢堡3球 10 1 100

-2c呀 柒頭 屌你老母

球證mvp

東網個條友好嬲

用手傳中又得 得左

漢堡夠唔夠膽比多兩角

Dllm

漢堡3:1 派10個豬柳強

手

佢買左

咁應該要 03先有機會了 閪堡難d

漢堡死全家踢假波

成場前面班友有機會就ban走個波

啱架啦 漢堡輸撚到降班就啱

屌你老母海登救角

場場都俾人屌果隊入唔識賭了

老實講

漢堡成場波都無乜攻過

一大意輸自己怪邊個姐

抵撚死啦 成個上半場搓搓搓

Inter/Roma?

抵撚死啦漢堡，開唔到角大咪輸埋波

卡膽俾我睇啦 急不及待呀我

Ajax -2收息

2連c未 入波未

話左burger唔輸偷笑

難啲
今場收哂錢先踢

知啦

知你傷痛啦

三點半！！！！！

早餐！

肯定最後都會升班夾過d分啦仆街

請問漢堡補時有幾多

未必

佢地上年都唔想升

臭閪堡輸多球

同列斯聯一樣做土皇帝

空難死唔補

法蘭？

未知

碌撚丹搞掂

比勒+3

1:2

唉 又中 卡斯

唔出水 898

都開到大

漢堡-2角啊

徳乙d波真係cls

2隊都好唔想升班

我是終極燈西 買乜輸乜 嬲嬲地最後all in咗維拉利爾 自己睇路

漢堡ng

齊心下盤

根本夾好晒齊心聯

臭閪堡輸多球啦 屌你老母

22

2-2⋯⋯

CLS

里爾ng

32可以？

哈化柏林作客好屎

應該+4

漢堡卡10 都卡唔到 含撚啦

3:30上盤？

漢堡補多少？

屎極往積都打法撚有加乘 唔敢買

里爾有角未

完

完啦

屌你老母 比勒2-2

半一比狗買

唉

又半一

0

比勒明明攻得入 係都要撚

入波未 炸完2-0 等好耐了

漢堡仆街死撚左佢啦 又唔輸多球

我終於番黎啦

漢堡角細
次次都8 9角完開唔到大

下場買咩

又一齊下盤

-4c

0300am 全部下盤
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

咁都唔洗輸

Lm 派我

777777

即刻有隻

-3

輸到驚

今日暫時得漢堡開唔到角大

法撚？

碌撚丹上盤EASY CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

900上到10k先派啦
轉過頭又輸番晒架啦

垃圾 卡10 都做唔到

我明

里爾入返炸個球呀 屌你老母

漢堡對家派錢

3:30點部署？

國米三格有冇同路

呢排又針針地
尾注國米 輸左抖一個星期
大家睇路

法撚同國米都唔刷角

你反手喳話

角細米蘭一早BLACKLIST左
仲開11.5呃傻仔買

屌 咪啦

買左法撚 等輸

咁大獲 仲諗住買國米

轉過頭輸番晒呢樣野以前既我真係深深明白

法蘭克福

里爾穿盤未

-3c呀

1500支持左

同路就上

買左

法甲都開唔到應該

法撚主場半格有掛？

我覺得skip好啲
太深

想買哈化買唔到

角米+法撚閪都應該初盤角細

好事

ajax半大24

屌你老母漢堡

Yes 看不懂的波

法撚住格叫爆區

跟！

但羅馬好刷得

荷乙半大24

盧卡古大戰史摩寧

888888

贏包

我撐盧蛇

追數手足快買角大

1. 法蘭克福9.5s
試下佢，今日有運

角睇細都唔夠膽買細

上盤

角大日 good luck

法撚15號上次入阿仙奴波 今場入番幾球可以嗎

法撚人球定定驚先

岩岩先開左角細
咁都角大日

9c-1

里爾不如入多球

10場場開一場角細

利爾2:0未

仲要差一角就大

10C

西乙澳職同一線波比

炸左

屌你老母

里爾成功回本 爽

波是圓的

屌撚哂你班仆街

買左咩

里爾？ ？ ？ 入多球？

里爾整多粒

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

法撚0射咩玩法

下盤

買左上盤

國貨定羅馬

國米

法撚宜家9.5b有冇feel

所以唔好講死角大日一撚定場場大
哈化隊垃圾13場有角既波開左9場9.5s
信往積緊係買細

里爾入未

利爾次次一球完場

無
5.5先

穿盤未

羅馬
里昂

Ajax入波未

利爾補幾多

里爾？？？

羅馬輸硬

-1x

你老母次次都禁屌1:0完場 點賭

見到asw要國米 不了

法蘭克福似讓分啵

國米
米禾爾

哈化太廢啦

0射頂佢

國米似半格

法蘭私家雞

明顯全格

法甲1C啦好嗎

國米好大船

羅馬x森林xatm
唔理啦
全右

3:30我已經施左上盤咒
下盤手足睇路

1c 主隊1球要有啦 屌你禁屌咁耐

邊到睇到大

法撚1角

無人要里即？

手持法撚 國米上盤

甘堡-1 1.85 ez

Tg channel 個個出喎

里爾穿盤fast

法甲還返炸左果球黎啦屌

里爾補幾多？

三場右邊 3x1 $4660
同我上

羅馬勢好受半一 好驚驚

炸個球 屌佢老母

羅馬 ATM

想要哂左邊

法撚2222

角上加里爾入波 大家開心

我9篤
祝羊

法甲係咪好鍾意絕殺

Atm角大有冇機

屌你老母臭閪里爾

你老禁屌

禁屌又開讓和唉

灰撚到 炸一球變輸半 屌你老母

補得3

1C姐

絕殺未

國米開波

里爾穿呀

馬會初盤11.5 成日開角大咁筍?
意假今次角細

真係好撚勁里爾

6點有冇人敢買客運

里12m

里爾12m?

神9

尼姆rc

三分鐘紅

你老母尼M

你老母rc

有無震緊既羅馬手足

你母RC

永別喇尼姆
5分鐘rc棄game

里昂買角大又出紅撚鳩我